岩岩經過元朗站，竟然見到仲有成百幾人排隊買西鐵月票

經過琴日單野之後
受到721警黑mtr三方欺凌最深既元朗竟然仲有咁多人選擇繼續支持mtr
究竟大家抵抗強權仲有冇足夠既覺悟？

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

太多良民，順民

mtr霸權太過無孔不入

我都想跳
但有時人太少唔敢跳
所以......我用老人八達通

我好想退票，8月底已買左
真係唔想再坐黨鐵
但唔夠人得我一個黨鐵實唔睬我

岩岩出完CU集會，番到黎元朗好似去左平行時空咁，得我一個跳，點解元朗人可以咁快忘記721 831嘅怒火

驚比人捉

我都好想退票